香港抗爭電影《不割席》正在美國戲院上映！

《奧斯卡提名紀錄短片集》現已在美國少數戲院上映中。（同時亦正在作網上發行。）本星期五將略為增加戲院。

《奧斯卡提名紀錄短片集》包括香港抗爭電影《不割席》。

美國朋友可在此搜尋戲院場次。

割緊啦

首次有香港抗爭電影在美國戲院正式上映。

Twitter要人

推

唔想睇垃圾賤嵐

要令多d人聽到香港人既聲音

紐約朋友可以去IFC Center

美國保守派媒體開始報導福奇資持的武漢實驗室研究未獲HHS審核

LM

Push

我推唔郁郁

都幫左我好多
(連登有樓主連續出文推post限額，你既post剛好抵銷我既限額)

支持香港抗爭電影

幾好

可惜香港冇可能上映到

手殘 㩒慣不推 等陣要被推多個

估唔到

好精彩